狗始終係狗, 講幾多人話都做唔到人

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post